====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Principal espace ouvert au sudouest de la région parisienne , le territoire du plateau s ' est développé en archipel , avec des noyaux d ' intensité et des vides .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

